<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>RSS-feed</title>
    <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2</link>
    <description>Последние 12 новостей с сайта</description>
<item>
      <title>Cпектакль "Ленинградский вальс" по одноименной пьесе Григория Демидовцева.</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=26</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=26</link>
      <description>Состоится 23 декабря в 19.00. в Общественном Культурном Центре "На Пушкинской" по адресу: улица Пушкинская, дом 9. Вход по пригласительным билетам. Справки по телефону 717-77-09.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>Новый вариант пьесы Григория Демидовцева о ленинградской блокаде.</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=28</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=28</link>
      <description>&lt;Сказочник с улицы Надеждинской&gt; готовится сейчас к печати. Улица Надеждинская - дореволюцинное названиесовременной улицы Маяковского, когда-то там располагалась больница, в которую приходили за Надеждой: Неподалеку находился Мальцевский рынок, где совершали свои сделки спекулянты.А на улице Надеждинской располагалось отделение милиции, где, возможно, работали героиниДемидовцева Анна и Зинаида. На этой же улице находился дом, в котором жил библиограф&lt;из бывших&gt; Александр Петрович. В этом же доме живет и Любовь Васильевна, влюбленная вАлександра Петровича с детства. В новой пьесе Ангелом для главного героя является именно она.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>Новая пьеса &lt;Ленинградский вальс. Послесловие&gt; написана Григорием Демидовцевым для театра.























  <a style="display: none;" href="http://www.vcq.biz/">cool wallpape</a></title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=27</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=27</link>
      <description>&lt;Игра на красный свет&gt;. Пьеса повествует о судьбе героев &lt;Ленинградского вальса&gt; в наши дни.В пьесе органично используются реальные истории из жизни участниц театра &lt;Игра на красный свет&gt;.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>6 мая в Центральной городской публичной библиотеке им. В. В. Маяковского состоялся показ спектакля.&nbsp;</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=29</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=29</link>
      <description>Состоялся показ спектакля Театра Григория Демидовцева "Ленинградский вальс". Действие спектакля, происходящее в трагические дни ленинградской блокады, по-особенному прозвучало в стенах старинного здания библиотеки - бывшего особняка графини Карловой - пережившего блокаду. Среди зрителей спектакля присутствовали настоящие блокадники. (Фотографии спектакля, состоявшегося в библиотеке им. Маяковского, смотрите в Фотогалерее).</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>10 - 11 апреля прошла завершающая - очная - часть 3-го Всероссийского фестиваля детского литературного творчества.</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=30</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=30</link>
      <description>Во время фестиваля, 10 апреля состоялось награждение лауреатов фестиваля литературной премией Демидовцева.Место проведения - школа № 13 Невского района Санкт-Петербурга (Метро "Ул. Дыбенко". Адрес школы: ул. Дыбенко, 17, корп. 3).</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>25 апреля в 16.00. в рамках Санкт-Петербургского книжного салона в Ленэкспо состоялась презентация пьесы Григория Демидовцева "Ленинградский вальс".</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=31</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=31</link>
      <description>Режиссер спектакля - Людмила Героева. В ролях: народный артист России Николай Иванов, заслуженная артистка России Елена Рахленко, Екатерина Алексеенко, Андрей Гвоздь, Екатерина Петрунина и другие.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>11 февраля в Белом зале Санкт-Петербургского Дома национальностей состоялся литературно-драматический вечер по произведениям члена Союза писателей России Григория Демидовцева &lt;Любовь над временем&gt;.</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=33</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=33</link>
      <description>На вечере был представлен фрагмент из спектакля &lt;Месть Фетиды&gt; по одноименной пьесе Григория Демидовцева. Спектакль &lt;Месть Фетиды&gt; представляли заслуженная артистка России Елена Рахленко, актеры Екатерина Алексеенко, Екатерина Петрунина и Кирилл Трофимов. Гости вечера могли также увидеть диалог Александра Петровича и следователя Анны из спектакля &lt;Ленинградский вальс&gt;, готовящегося к постановке. Роль Александра Петровича исполнил народный артист России Николай Иванов, в роли следователя Анны выступила Екатерина Алексеенко. Украшением вечера стала &lt;Песнь Елены Менелаю&gt; в исполнении Людмилы Героевой из новой пьесы Григория Демидовцева &lt;Менелай и Елена&gt;.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>Вышел в свет новый сборник Григория Демидовцева "Ленинградский вальс".</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=32</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=32</link>
      <description>В сборник вошли повесть "Ленинградский вальс" и пьеса с таким же названием. Действие в обоих произведениях происходит во время ленинградской блокады. В сборник также вошла мистическая пьеса о любви "Ее надо сберечь".</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>12 февраля в Белом зале Санкт-Петербургского Дома национальностей прошел вечер "Любовь над временем" из цикла литературно-драматических вечеров "Братство народов, братство литератур". Вечер был поясвящен многогранной деятельности писателя, драматурга, редактора, бизнесмена Григория Демидовцева.</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=34</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=34</link>
      <description>Главной темой вечера стала "ЛЮБОВЬ, ЧТО ДВИЖЕТ СОЛНЦЕ И СВЕТИЛА..."Вечер открыл исполнительный директор Санкт-Петербургского государственного учреждения "Санкт-Петербургский Дом национальностей" Гатин Ислям Талипович. Вел вечер директор Ассоциации предприятий книжной торговли Суханов Евгений Николаевич.На счету Григория Демидовцева несколько романов, написанных в жанре криптоистории, множество пьес. Отрывки из его новых пьес "Ленинградский вальс" и "Менелай и Елена" исполнили на вечере артисты петербургких театров, среди которых н. а. России Николай Иванов и з. а. России Елена Рахленко. Публика в переполненном зале горячо принимала замечательную игру актеров.Диапазон интересов автора, отраженный в его пьесах, весьма широк: от древней минойской цивилизации до блокадного Ленинграда и до наших дней.По окончании творческого вечера выступил предсдатель Петербургского отделения Союза писателей России Борис рлов, который от имени собравшихся в зале поблагодарил Григория Демидовцева за то, что тот "выстраивает в своем творчестве своеобразные "координаты" современной культуры: ее "вертикали" и "горизонтали"...</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>25 мартра в 19.00. в ОКЦ "Пушкинская, 9" состоится показ спектакля "Месть Фетиды" по одноименной пьесе Григория Демидовцева.</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=35</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=35</link>
      <description>Режиссер спектакля Людмила Героева. В роли богини Дионы - заслуженная артистка России Елена Рахленко.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>26 ноября в 19.00. в общественно-культурном центре "Пушкинская, 9" состоится спектакль Театра Григория Демидовцева "Месть Фетиды".</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=25</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=25</link>
      <description>Спектакль поставлен по одноименной пьесе Григория Демидовцева. Режиссер спектакля Людмила Героева. Художник - Елена Вавилова. В ролях: з. а. России Елена Рахленко, Людия Владимирова, Екатерина Петрунина, Екатерина Алексеенко, Андрей Гвоздь, Екатерина Шорохова, Кирилл Трофимов, Юрий Ляхов, Михаил Нефедов.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item><item>
      <title>Творческие вечера по мотивам произведений Григория Демидовцева "Кольцо всех времен".</title>
	  <guid>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=16</guid>
      <link>http://localhosthttp://localhost/ezavod2/?do=newslist&amp;id=16</link>
      <description>Прошли 18, 19 и 20 октября в Театре-баре "Синий бархат" Петербургского Мюзик-Холла.В обыкновенном офисе типичного бизнесмена появляется Фея, способная одним взмахом руки многое изменить в окружающей жизни. Благодаря вмешательству Феи, герои спектакля, а вместе с ними и зрители, погрузились в атмосферу неожиданных приключений. Они смогли перенестись в пространстве и времени, побывать на далеком средиземноморском острове Санторин, насладиться экзотическим танцем, познакомиться с современной российской супер-вуман, обезвредить коварных мафиози.</description>
      <pubDate></pubDate>
    </item> 
  </channel>
</rss>